天水圍人要分流去其他票站

根據哨站報料
而家天瑞票站預計要等兩個鐘
如果去到最後九點投唔切就投唔到架喇

分流去天晴 天悅 俊宏軒
呢四個站都只需要等 20-45 分鐘

唔好堆晒喺天瑞！！！！

九點係 sharp cut 冇得投票
唔係九點截隊尾！

有無俊宏軒消息？

天晴有兩個站 都好快

#天水圍 1815 #更新
目前天水圍區內初選票站預計排隊時間：

編號 /地點/人流
🔸1651/ 天悅/ 約45分鐘
🔸1645/ 天瑞/ 約2小時
🔸1663/ 俊記/ 約15分鐘
🔶️1658 1659/ 天晴/ 約20分鐘

‼️記得投票‼️
唔想等咁耐既話，就記得趁人少個陣就去投啦😚
🔊🔊歡迎報料

天瑞真係驚投唔切

應該係天南d 人係哂天瑞 其餘d 站都係天北

坐幾個站過去啦
仲快，又唔洗企

可以嘅話要麻煩天瑞人行過天悅
都唔算太遠

之後天耀天盛就喺天瑞

元朗or兆康

分散啦大佬

過屯門投 ，多站

搬啲ipad過去得唔得？

朗屏都快

唔肯定佢仲有冇多人手

天耀撚去左天晴到投

金水圍

要排兩個鐘嘅話而家隊尾嗰個人要20:30先投到
再後真心驚投唔切

仲快過排天瑞

分流呀！！！！！！

FROM TG

【緊急通知 ⚠️ #請廣傳】

投票系統即於2100失效
投票程序必須於失效前完成
否則將未能成功投票

2100前掃描QR code方為成功投票

！請各位盡快到票站！

推

Push

南部人行幾步過北部投呀！
唔好堆晒喺天瑞

俊宏軒唔洗排隊
天瑞既朋友可以去俊宏軒投

濕地公園站落車行去第9 座都係2分鐘既事

利申： 啱啱返上樓

天水圍南真係，要去晒天水圍北如果多個站就好啦

去俊宏軒搭輕鐵嘅話，濕地公園站落，落車後行前(706)/後(705)兩步就係俊宏軒九座票站位置

Yes，落車行過去好快！！！

同埋天耀入去又真係唔近

仲有好多天南人一入天北就會盪失路

Pushhh

朗屏都少人！！！

天南撚 走咗去俊記投 少人過天瑞好多

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

因為天北多票站
應該得澤恒逸俊先去俊宏軒

Updates

要第個票站

屌曬你地老母 行幾步係咪好難呀
一陣投唔l到票呀！
分散啦

push

通知天瑞既人去天晴/俊記啦

去其他票站啦

推

但盡量都分流下

成班傻閪咁撚中意排隊
利伸住天水圍去左YL投. 5MINS搞掂

入左俊記投 25分鐘

利申天南人

天南落元朗國或出屯門好快
去朗屏西附近既世宙
一係就去元朗國圖書館隔離投
尋日十分鐘乜都搞掂
去完掃好那近
睇到既人落元朗國投啦

推推

啱!!
金水圍人要留意屯門哨channel 票站消息

#屯門票站人龍整合 1839

1713 新都票站 約80人 排到連濃隧道裡面
1720 良景良智樓票站 得5個人排隊
1728 兆麟票站 約20人排隊
1733 蝴蝶票站 約5人排隊
1737 大興花園票站 約5人排隊
1740 紅橋嘆甜品票站 冇人排緊 等緊牛牛去投票
1740 友愛愛智樓票站 少過10人排隊，唔洗曬住太陽排隊
1753 良智樓黃麗嫦議員辦事處票站 5人以下隊伍
1756 兆麟票站 冇人排隊 等緊牛牛去投票
1808 盈豐票站 約30人排隊 好順暢，室內排隊
1812 良景巴總票站 15人左右排隊
1817 山景票站 義工及街坊1對1 唔洗排隊 等緊牛牛去投票
1822 良景巴總票站 5人左右排隊
1825 友愛愛智票站 10-15人投票中，唔洗排隊
1828 龍門居票站 30+以上牛牛排緊隊投票
1837 龍門票站 8個人排隊
1837 兆麟票站 10-15人排隊

cls 排2個鐘

4點半排天悅 唔洗10分鐘!!!!

天悅果度幾快 20mins
天瑞要40mins

天晴勁快投完
10mins左右
又有兩條隊

推！！！

【即時】(18:43) 破50萬！民主動力公布截止下午六時半，參與民主派初選電子投票的人數為500,002人，投票時間至今晚9時。

去俊宏軒投啦

搭程車去第二度投都投完啦 有冇咁鐘意排隊

兆康唔洗排咁濟 西鐵一個站到

有關個投注站號碼
晴彩1658
晴雲1659？
我官網又唔見有

pish

去屯門大興票站啦，係西鐵站行去唔洗十分鐘，重點係唔洗排隊

呢個唔係鬥排隊
快d去第二度投啦

Pin 咗

去其他票站啦 金水圍友

原來唔係9點 sharp cut
但都有其他站可以快少少
天南人可以考慮過天北，朗屏或者屯門

去完屯門番黎投完食埋飯都仲快過係金水圍呆企

你仲唔出去投票， 就畀投咗票嘅人話事嫁啦。

住址證明 強積金寄黎份野都得？

咁都要鬧人傻閪

天悅都排半粒鐘左右，now

建議天瑞既手足搭多兩個站入天晴/ 俊宏軒

🗳屯門區票站編號
【 1519 】 屯門市中心 屯門市中心新都大廈商場地下107號鋪
【 1525 】 兆翠 屯門兆麟輕鐵站旁天橋
【 1531 】 友愛南 屯門友愛邨愛智樓地下111室
【 1537 】 翠興 屯門河旺街及震寰路交界（大興花園一期旁）
【 1543 】 山景 屯門山景邨鳴琴站(往良景方向中間出口旁)
【 1549 】 興澤 屯門青松觀路33號澤豐花園街市商場一樓30號舖
【 1555 】 新墟 紅橋青菱徑金銘大廈地下D舖
【 1561 】 屯門鄉事會路94-110號康利中心16號地舖 (新墟街市對面後巷）
【 1567 】 蝴蝶 屯門蝴蝶邨蝶舞樓地下134A
【 1573 】 樂翠 屯門美樂花園商場地下39號舖 (設紙張投票)
【 1579 】 龍門 屯門龍門居行人天橋NF315（即連接龍門居及龍門輕鐵站的行人天橋）
【 1585 】 新景 屯門良景邨良智樓G21
【 1591 】 良景/田景 屯門良景巴士總站側空地
【 1597 】 建生 屯門良德街9號盈豐商場地下A25B
【 1603 】 兆康 屯門兆康苑兆康商場212A室
【 1609 】 富泰 新界屯門屯貴路9號富泰邨秀泰樓地下5號（服務站開放時間：12/7, 10am - 7pm）
【 1615 】 景峰 屯門景峰輕鐵站側
————————————

#初選

1657聽場務姐姐話改咗 變左58同59

有乜理由屯門有咁多....

去到再攪都好快

yes

轉場投啦

推？

搭輕鐵去天晴俊記都係10分鐘到 行去天悅又係10分鐘 係天瑞排做乜鳩

我frd住天瑞都唔係天瑞投

去其他區啦屌
排隊好好玩咩

uo

天瑞過天悅都幾快

人地5分鐘做完既事自己要幾個鐘先做完唔係傻閪係乜

去左俊宏軒

年紀大收唔到消息果班唔知係正常
後生果班又知道會投票既 無理由又話唔知道人多人少掛

天水圍人琴日去左元朗投 天水圍票站嚴重不足

過yl投啦

其實搭一搭輕鐵， 幾個站都係十零分鐘既事
可以唔嘟入閘

天水圍王百羽樁腳
分流啦 投唔到咪好唔抵

去元朗投啦

#天水圍 1915 #更新
目前天水圍區內初選票站預計排隊時間：

編號 /地點/人流
🔸1651/ 天悅 悅富樓/ 約30分鐘
🔸1645/ 天瑞 瑞滿樓/ 約2小時
🔸1663/ 俊記 9座/ 約30分鐘
🔶️1658 1659/ 天晴 晴雲晴彩/ 約10-15分鐘

‼️記得投票‼️
唔想等咁耐既話，就記得趁人少個陣就去投啦😚
🔊🔊歡迎報料

天瑞撚去其他分流排啦屌
而家排兩個鐘隊好好玩咩

天水圍人口早幾年37萬
當佢琴日有10萬人
假如今日D人有時間去 估計有機會15萬人

真， 大熱天時唔好排餐慒， 搭免費輕鐵去天晴啦

過屯門啦 好快

我住正天瑞都要走去第二度投

起碼要每個站有一個人 呢佢有4個站佢地要互通
之後係人多既站叫D人去人少既站
其實有樣野會唔好既係
有D人整天CODE之後 轉場係要再整過
咁對投票黎講唔算係好事

落樓下叫埋其他人去

即係要鼓勵D後生去人少又集中既天北幾個站

去兆康投仲快啦

屯門3分鐘投完啦

區諾好似講左話9點截龍 排左可以投埋先
不過為左義工著想...邊個票站多人既 將就下去一去其他票站

點解天水圍成日都爆哂人快啲分流，等多啲人有得投

但其實入少少資料好快，排隊果5-10 分鐘已經夠搞掂，我覺得都問題不大

俊宏軒太多人，去其他站

張圖解釋到點解天瑞咁多人
去天北係快好多

去其他站 早D投完早D做自己野

點解係天晴一開三而唔係天瑞開二/開三？

推推推，分散投資！

五點幾，天晴排咗半個鐘左右就投到，頭先七點幾行過，條龍愈嚟愈長。

約定煲底相見

天時暑熱 見到都辛苦
入屯門啦 大把票站好少人

係咪唔知可以係其他票站投

痴線，金水圍咁多人排隊

兆康五分鐘攪掂

俊宏軒有撚排排

樓主pinned

9點前落到去排到就投到

香港人，撐住

#天水圍 1953 #更新
目前天水圍區內初選票站預計排隊時間：

編號 /地點/人流
🔸1651/ 天悅 悅富樓/ 約30分鐘
🔸1645/ 天瑞 瑞滿樓/ 約50-60分鐘
🔸1663/ 俊記 9座/ 約40分鐘
🔶️1657 1658 1659/ 天晴 晴雲晴彩/ 約15分鐘

‼️記得投票‼️
🔊🔊歡迎報料

俊記急起直追

等太耐啦
比幾蚊搭車去屯門啦

天晴好快

夾的士過朗屏啦

fake

同埋朗屏
要去外區就要盡快起行

Yes, I pinned the updated one

天晴天悅咁近 行幾分鐘過去啦

點解天瑞果個站咁多人...

但係天晴天悅少咁多??
天瑞個位好方便??

天晴仲有三個站

去天北啦，坐LOCOBIKE又得，搭輕鐵又得。

因為天水圍南得一個站

天瑞撚都去咗天晴投

幫手推

跑住都去投

#屯門票站人龍整合 2014

1900 龍門票站 歡迎牛牛去投票，今晚9點會截龍
1915 龍門票站 不需等待 等緊牛牛去投票
1919 良景巴總票站 約30人
1921 兆麟票站 約10人排隊
1933 兆麟票站 約10人排隊
1932 山景票站 義工1對1服務 未投票牛牛可以去啊
1935 景峰票站 5-10人 好快手
1939 新都票站 20-30人排隊
1940 友愛票站 10人投緊票 5人排隊
1940 虹橋嘆甜品票站 唔使等
1945 新墟沸滷票站 10人內
1946 龍門票站 少於10人 牛牛快d去投票
2013 兆麟票站 約5人排隊

住天水可唔可以去元/屯投？